你地平時regular hair cut 幾錢

我$220

搵開同一個stylist

$25

唔洗錢

550

$150

149

$60 QB house

呢個中學成日剪
前排唔得閒 就搵返呢間 剪
柒到 雖然話本來樣柒姐 但個頭都可以正常少少掛

138揾開指定髮型師

我又係138 你咩區

New year 180
150

108 揾開同一個

Same

👍

唔駛錢

同女朋友互剪

$104 每次指定同一個髮型師
明明次次都係佢剪 次次都叫佢剪同一個髮型 但係每次剪完都唔同 一時好睇一時柒

荃灣

葵青

60

108

128

158指定

230

唔洗錢
屋企人做髮廊

50

128學生價

98

50

利申:人係型嘅俾幾多錢剪成點都係型

250.... 剪熟晒唔想換...

去焗油個老闆幫我剪埋

480

焗油唔係會包埋剪咩

30

啱

7x

$50，街市求其剪。

過百蚊就覺得貴唔值
85

350 尖嘴

170

45

葵涌廣場$35快剪

同樓主一樣

$120
指定髮型師

168

巴打我個個都係

巴打

我都係指定髮型師因為得一個上海佬

120$學生價
間野成人收200，我搵同一個髮型師剪左5-6年仲收緊我學生價

我又係收138 你地咩區

150

次次同一間 但唔同髮型師

洗剪吹，$50

180$ 而家自己剷 爽哂

150蚊
同一個髮型師
已剪咗8年

叫開朋友剪

138

喺salon 做
唔洗錢

$200 barber shop

148

話時話d髮型師每次都問
照舊？
其實佢地記唔記得每個客要求的

你估人地淨係做你一個咩

窮j QB House剪
$60

188 覺得好貴
所以留至少6個月 每次剪好多 抵翻哂

67 新年加10蚊

$60

148漁灣a1

次次都唔同咁濟
有時間會去salon 冇就qb算

搵開同一個剪 見證佢由160加到220

係咪果間唔知乜春商場 好多補習社果頭 要上一層

出世到而家未俾過錢整頭

每兩個月一次238一次qb

東九龍有冇salon推介

其實幾錢唔係重點

但唔撚好同我剪到碎一碎 剷到青一青，聽人講野已經好好

你地係咪以為剪貴啲就型仔啲
最終就是剪了八百多元.jpg

178

尖沙咀1050

79

140 照舊左好多年

我唔收你錢 幫你剪個柒頭出黎睇下你仲有冇咁自信

198

138都係荃灣喎
都係指定

118

指定髮型師
尖咀 折後$230 ，原價$280
次次去都比折

$148指定

$70

有時佢又收$56

海鮮價

唔洗錢

自己剷

留到6個月 巴定絲打?

女朋友幫我剪...仲好過出去比d性格大師亂黎

100 , 洗剪吹

40 包洗

180

110, 有時屎忽痕去private i 380

55-60

$225 屋企樓下

兩舊

35

0
自己剪

250

29

自己剪

40 齋剪

百幾蚊剪個頭諗起都覺得唔抵

剪開$30 / $60

剪過百幾蚊 普普通通同30蚊冇分別

唔介意別人眼光 靚仔同自信係內心度黎 唔係個頭到黎

唔同意,靚仔係DNA度黎

無錯，毒撚有自信都只會係一個有自信既毒撚

求荃葵青salon推介

60 指定髮型師
去親戚間鋪剪，平一半多啲

$30 快剪

剪開$148咁上下 但加完價太貴就走左 到依家都未搵到個啱嘅

想問下巴打 灣仔銅鑼灣附近有冇$150樓下指定髮型師推介

150

西環 148

244

長頭髮應該會剪貴啲

1500

$1250

次次去唔同鋪頭
$60速剪到$300洗剪吹都有

$980

剪+染

$150 一個月一次

好銀貴

蘭桂芳nelson

$15

450 肉痛

剪開果個跟左7，8年
108 跟到268

220
200以下一律都麻麻地
過200個d 你係睇得出剪法有唔同

$20

$30

158 元朗 ，跟足女髮型師成年

指定108

同一個師傅由138剪到168

qbhouse 平快正

剪髮就剪髮啦 乜撚野regular hair cut阿你老母笑閪

屋邨仔salon 128

agger
剪平d密d剪好過